有冇人覺得個失智爺好撚煩？

FB成日有人like個失智爺好撚煩

有乜咁特別成日要上新聞？
大把老人家都係咁啦